---
title: Entscheidung Thai-Style
author: Patrick Kollitsch
type: post
layout: video
videoslug: dRN99zNjRHY
content: top
date: 2017-10-24T13:36:56+00:00
url: /2017/10/entscheidung-thai-style/
dsq_thread_id:
  - "6412151102"
tags:
  - soccer
  - thaistyle
  - video
---

Die Halbfinal-Partie der (drittklassigen?) Fussball-Clubs Bangkok Sports Club und Satri Angthong diese Woche w&auml;re nicht sonderlich interessant gewesen, wenn sie nicht mit einem 2:2 in ein Elfmeter-Match gef&uuml;hrt h&auml;tte. Nach einer guten Weile stand es 19:19 und Bangkok Sports Club Torwart wartete auf einen weiteren Ball. Und dann passierte das hier:

{{< youtube dRN99zNjRHY >}}
